建達代理amd真係廢

粒u壞撚左試極都試唔撚到壞咩
屌你拎埋啲廢件黎試，試你老母咩
垃圾板垃圾卡垃圾ssd
屌你老母專業少少好唔好。
試撚到要自己帶齊架餐真係第一次
垃圾代理賺咁撚多都唔撚換啲好少少零件落測試台
話換返粒2700x要等六個禮拜，唔等就加一千上3700x
咁你即係焗我比多一千你
真係買u咪撚買建達保

一日跑兩間代理，漢科又係流

直接買粒新u 用住先等佢換番來放?

已買 但係佢咁樣講完全係無道理 即係搵笨柒 賺咁多一d良心都無

買開水貨u 無再買過行貨u

你點壞法 參考下

應該第二十條或以上pcie lanes壞
顯示卡同m.2 ssd同時裝會令張卡死到好似未裝驅動咁，上個post有講情況
問題係代理測試機仲用緊舊時代文物，搞到試唔到粒u有問題，要自己拆野過去試比佢睇

仲以為係好似我咁 唔可以同時係BIOS OC...

我得一Display & m.2 唔知裝多條m.2 會唔會咁呢..

不過聽完你講..行唔行貨真係 隨便了..
我同樣建達保...我情況就唔可以同時係BIOS OC 有人話係我imc 虧左 但我可以係BIOS OC RAM完 再係Ryzen Master OC CPU冇事...

只得某站D人話建達服務好
貴幾十蚊買隻HDD都抵

PS.以前個接待員姐姐幾靚女

留名等睇攞去一樣唔保

我係BIOS 唔可以同時兩樣一齊超 要分開
我Ryzen Master 係可以正常超到CPU

hdd咪好，冇咩好check
有貨肯換已經拎足10分

漢科換返黎塊老母板docp完全用唔到
加電加到ram cpu都1.5v都係連win10 logo都見唔到

amd

邊位巴打懷疑部機有野壞可以比我隻臭手摸下
啲野比我一摸就壞

一單還一單 HDD得佢個包裝叫正常
其他代理HDD個包裝都唔叫包裝

睇post code做野好唔好

亂加電壓 燒撚咗RAM 底板 U 就頭都大

btw 香港埋代理都一鳩樣 漢科已經算係接受到架啦

目標只係想開住docp咁入返bios
加到1.5v我諗唔會頂唔住
cpu auto都1.45啦

我壞顯示卡，夠膽死換成個幾月

屌佢老母

完全一樣個配置
一塊拎黎代用
價值399hkd嘅b450垃圾板docp都打到機
而價值兩千幾嘅c7h 加到1.5v一開docp連bios都入唔返，斷估唔係我操作不當掛

寄去台灣廠整我都體諒，
我張卡都等左三個禮拜
不過可唔可以拎定批良品返黎，
幫個客試到問題就換比個客呢

估唔到係香港都要學台仔跑子龍任務
七進七出代理大軍
今晚又要拆曬啲野換返塊垃圾代用板
準備第三次去觀塘了

用intel未冇事囉

399 b450 有興趣邊塊邊到買

asus b450m-k
中田